1. clonar el proyeto
2. abrir terminal y ubicarse en el proyecto e installar las dependecnias (pos install)
3. abrir MyRouteMap.xcworkspace e instalar

esta aplicació muestra un mapa (googlemaps) con la posición en tiempo real del dispositivo, ademas muestra una
línea recta (de unilago a parque el virrey), 

casda vez que se actualiza la ubicación si la nueva es mayor a 1.5m se pinta un marcador nuevo sin eliminar el anterior

cada marcador tiene un titulo:
- Unilago
- parque Virrey
- origen
- Punto: # (el número indica el número del marcador)
